[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (16)

sor

慢

車仔唔入比人入啦

我迷失在這場1516的遊戲中

不了

1860入未呀你老母

有無Lin

肥鳩on99

雷斯好勁

sor lord

我屌！禁多左個零

冇佢應該一早落後

車fg

RIP

派我

gun

lm

我成日事前講話派錢就出事
所以我今次決定 __ 派

西維爾廢撚到

西維

西狗

buy what ho

屌你閪維

紐狗西維開埋大啦

越南下一球

屌 轟比人按著屌

西維作客真係不了

辛候紅左特別勁

西維盤開到派

紐倫堡含埋撚啦

彩

西維2球完場算啦 唔想搞大佢

屌你老母 烏龍球

屌og

OG😭😭😭😭😭😭

加希爾柒到

轟之射球

係咪有紅牌踢波會勁d

條仆街收左幾錢

咁係車定鏝fg

靚Og

屌你老母

Diu

靚到

比拿一招屈到OG

1:1

未？

Own goal 傻仔

唔會嘅應該

西維爾廢到
西甲第3

西維返歸西迷喇屌你老母

轟請你一定要追和

西維作客真係穩定到

穩定柒

以後識買了

All in左車留名

訓左身買西迷爾反cup /和 而家想訓

上季作客 19場 9和10敗

事必獲利kaka

求西爾3c

今晚英冠白禮頓有無人撐？今晚拎埋三分就上榜首，對手卡迪夫好弱，易食指數五星

問下精算師

干爹屌撚爆阿邊個未

俾今季幾場呃左

分分鐘成隊買撚左半主 之後見就夠鐘就

依加成班數緊錢

車仔和波就夠

車仔客勝九倍 快買

下晝見到淨係讓平半仲要高水無買到

不了走盤足夠了

同路 allin

鏝城反cup得多 今日一定比人反cup

信干地會變陣打倒哥狗

一換法比就allin車仔

即場2.5大有無同路

戶口有錢就好買車仔下球下下球 仲有客勝

西維爾 唔想咒佢

干地心諗 英撚去到邊都累街坊

有 車仔入兩球

西爾-2c

依家仲有兩倍

卡希爾咁耐冇派膠 差唔多時間派一球啦

Rb 派$波🤗

太易倒了🤗

越南追和ok?

沙皮似想搞事

同求

重要消息
即場專區暫未能提供服務。

派

快入啦

沙皮狗一向都係波壇黑社會黎架啦
唔夠踢就想搞事打人

落狗會睇

踢少個0:3 好波

無得補飛 西維千其唔好大

差D輸多球

西維12c完幫全波台手足含 包雪雪聲

pep個樣老左好多

印尼 3.5/4 入球大

金章in
pedro out

冇事喎買倒

西維求2c

下盤禁爆平安鐘😂

卡希爾條柒頭今場炸彈係咁爆

阿古gg?

軌咁都唔使輸 大難不死

Lm

車仔唔入比人入

車仔果種廢

又唔入😂

j league賽制真係好on9 咁都比696拎冠軍

入啦越南

咁都唔入

怒射媚

哥狗就快自焚架啦 再咁飛機法

哥狗啲毛就白晒

1:1 goalll

1-1

大船沉撚哂
車仔同西維爾

GOAL!!!!!!!!! 1:1

車仔反cup plz

Goallllllllllll

哥狗發威

做咩啫你

隔住個mon都聽到干爹爆seed

正義車比全格

打個飛機慶祝先

關你撚事咩 屌你老母

真係車仔第一隊入球

我屌你老母烏龍

車個龍今場上晒身😂

？

西維12m屌

我條2x1 西維停20分鐘角球

嘩 惡到

西狗好波 絕殺開大

個隊友陷害完先知對手多過十一個你都醒神啦

紐倫西維全大中晒

新人試賭

FC首爾
西悉尼流浪者
布里斯班獅吼
鹿島鹿角
利華古遜

專業分析：盤口合理 低水保護

越南追和落樓下祼跑

吹撚脹呀

多仔fans 表示有沙軒可以買大波了

低水保護係咩概念？

收到風120%

曼城NG
2:1

曼城bg 重心

廢車 屌你老母

認真，快買，我唔多放水

車3:3未

西維爾開平半都可能呃到我買既
半一狗也不屌

哎喲喲 輸好多呀 傻鳩

第三球入球 車仔

車仔唔入比人入多一粒

唔好推啦 佢就黎返佢老母個山洞架啦

追車角11.5
紐綸假波幾我4x1

試料
卡迪夫城[0/+0.5]
赫斯 客勝

無買系列
首爾
西流
Chow
紅鑽
越南
1860 2.5細
曼 和/角大

cup左

9倍反cup

大波心水
賀芬
雲達
布力
布里
錫周
登地
黑絲

Yo man ko

正義必勝

Bravo買左好多反CUP
救都唔救

杯

cup撚埋 干地好波

沉船果個呢 返左老母個㝫度

你都過埋黎

我車

有冇人買左？

佢返左老母個閪度 放過佢 波post輸錢惡過狗

Cashed

屌買左反cup😆

正氣車

車下盤 嘻嘻

垃圾 我屌你老母重注左第一球 全部由車仔球員入晒 你老母 唔賭喇 介賭足球

頂埋佢 我個主客

唔好意思買左車仔
飛就唔撚貼啦
未見過反水屌波咩 柒頭皮

車開3:3抽兩位各派$200

輸係迪布尼

反杯開大
感撚動

Hi

LM

dup春無買反cup

下盤拎啲盒gel 出黎先

無 見啲傻閪惡撚過狗咪講兩句囉

貼撚左飛先返黎咬人 唔係同我入撚返去

三球都係我車入 問你死未

11.5角大準備jump

咁多邊爐波唔買 走去買車鏝3.5s 嬴左都唔夠買心臟藥啦

All in親車仔都比佢嚇 上次對熱狗又係咁

2:2

3:2 sure

阿迪達原來去左鏝

Agree

我轟

10.5b!

Poli 去左邊

20倍就買黎起機

角呢

跟我發左達了

鏝一球都入唔到，正垃圾

對唔住大佬

Goal 些路迪

巴皇大戰 狗會唔唔會開夜d?

下一隊 曼城

鏝反勝18陪 要買快手

即場投注到咩

冇問題

比多3角跳樓死

買左下盤補鏝城下球

20倍唔買就蠢

些路迪輕鬆反cup 3分鐘3球

6151 03-12-2016
20:26 讓球 星期六 10 曼城 (主) 對 車路士 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.99 $1440

$1,440.00
起機起機

反手死撚番高登啦

勁啦車仔入3粒

比多2角即刻跳樓

呢啲野唔賭得幾多次架ching

仲以為你唔過黎

反手事後都冇人屌

車仔咁黑既

下盤補左主勝gel 得未

又中

勁

求水 豬撚左垃圾水手同西鑽 好撚痛

屌角

重點惡撚過狗

玩撚哂啦轟 全撚部你入

有個城字果然都係垃圾
主場一粒都入唔到

車仔 半場過左數

👍🏻

刷了

托尼ho ball 專省人刷角 比多兩隻

咪係 波po佢㗎？

10C CASHED

哎喲喲 又然

比多1c 快

Lihkg你架?講下野唔撚俾?
柒下柒下咁

360😂

乞撚到張cap圖啦？

輸幾多先中
唔見1-0個陣出飛

老老實實
WEB版真係好柒

暗又太暗
光又太光

唔比笑

係啦係啦至撚醒係你啦

人地搵左好耐先有張圖 唔好笑

可以熄燈

咪係

唔好角球呀屌 買左角細10.5

邊個位???

比多1c 11.5

哥狗個樣酸到

我咪話唔貼飛囉 睇清楚啦ching
隻狗jer撚著哂 咪貼飛

11

cash!

買得360都唔敢事前真係廢到

小白

11c

哥狗因住被人罰呀

CASHEDDDD

今日高登啲大船幾成功

笑到咁做乜

話左一開頭唔貼飛架啦 都話隻狗jer著哂

俾多角ok?

仆街軌放俾人落底

1-3

轟

1-3😂😂😂😂👍🏻👍🏻

世三
撚狗撚哥狗

呢個web版嘛？

世三

我仲想買無入球

今晚出唔出到打打吡

就係爆多1c

干爹

馬會今日d波派$咁派😆

pep: Jose I hv done my best to save your ass

+6分鐘

高拉洛夫放題

3.5s 果位巴打

今季車仔真係掂

係
左上個月亮丫嗎
光就太光
暗就太暗

Hazard最後推大力左，如果係紐亞呢球未必輸

今日留哂啲時間 燈撚爆你 唔撚知邊條傻閪一黎就屌柒人 惡過狗 屌你老母

求你反cup我車

車仔 咁撚勁

哈哈 我貼事前飛 買我對家囉

紐亞晨早衝咗出嚟

貼左先

先舉手再衝

夠撚膽咪貼囉 傻閪 望你條撚樣柒下柒下 今日輸好撚多

9倍買車仔既手足有福了

有Joe都唔洗輸啦第二球啦

多謝曼城

刷多1c 就夠

be happy

反CUP到我倒立含撚再食屎

無買系列
首爾
西流
Chow
紅鑽
越南
1860 2.5細
曼 和 /角大
成篤屎
科隆
雲達 2.5大
利華
多 1/1.5大
羅奇代爾 2.5大

打交

屌
帶埋疤狗D賤種野過黎鏝

攰撚死

抵打啦

買我對家啦

阿古獸首發紅

曼RC?

呢下起碼都加罰三場

唉個天同我有仇，10.5細就爆多一個

又食女

嘩 兩紅

哥狗精神
輸波打人

最域2紅
阿古獸同費狗

5000蚊角大巴打請你一定要派我

2件紅 爛仔交

有無人知發生咩事 無睇 做咩兩紅

打交 垃圾

差啲斷腳

車狗好黑

唔開工邊有女食

今場金球一定係球og

開工食女

輸到無錢買呀?上網搵囉 好易搵咋嘛

小小地燈撚爆你

鏝狗抵撚死，阿狗路收皮啦矛西

出到

屌你老母 今晚只服侍你

屌打交打2mim

大船上岸揮手區

好呀

買撚完唔撚串啦 傻閪

多仔 利華

阿古路爭波鞋底去，踩唔中波踩中腳

貼下飛先 大船

4百點上4k

西布朗對屈仔大家點睇？邊隊贏就邊隊上第六

兩年前
德甲 德甲 10/11/2014 主 勝 慕遜加柏 1:0(0:0) 7
開季連輸
慕遜加柏整球 OWN Goal
令多仔有波嬴

今日就係還債既時候

不賭系列
西維爾[-0.5/-1] ***
紐倫堡[0/-0.5] ****
車路士[0/+0.5] ****
史篤城[-0.5/-1] ****
新特蘭[0/+0.5] ***
布力般流浪[0] **
皇家馬德里[+0.5/+1] **
韋斯咸[+0.5/+1] **
列斯聯[0] ****
阿特蘭大[+1/+1.5]**

多仔

0-1

唔使還債咩屌拿聲

有無禾夫斯堡同路收蚊區

多仔要點救先得

NBA

假波

貧巴有無水
豬死了西維爾

On9 打nba? 6分鐘2粒

奧巴美羊一個走籃追平

實際上係1分鍾兩粒

1:1

同我冇講過

多仔半大

無所謂 就算輸 拎兩百蚊撚下隻狗都好

半大cashed

1/1.5大 7分鐘casheddddd

多仔正氣波

馬會爆莊未🤓

應該比人打撚爆 按緊平安鐘

今晚我皇唔知頂唔頂到MSN呢

瘋狂極速半大

狀況 注項已被接納
投注類別 讓球過關 2x1
細節
星期六 21 西布朗(主) 對 屈福特(客)
主 [0/-0.5] @ 1.76
星期六 26 卡迪夫城(主) 對 白禮頓(客)
客 [0/-0.5] @ 2.00 $200
金額 $200.00

點會 頭先行過投注站見好多人都買獌

唔得閒呀嘛
你老母幫我吹到好開心
我仲屌到佢成地水
唉你仲柒撚懵懵mon post

你呀媽又叫我黎多劑啦

西布朗掂唔掂架
上場咁樣比人追和

Gun

點睇

西字頭，都有唔西既一日ga

多仔咁俾人踢法reus好快掛靴

Gun 4.5/5球s

唉岩岩仲俾左200蚊貼士你老母
叫佢俾d零用佢個仔
好心你生性d搵份工啦
仲賭波衰仔
你唔生性 你老母有排未上到岸呀

得罪講句 依家MSN得啖笑 狀態唔掂 個名都勁都假

屈福特有機

多仔2:1

今晚我朗無入球

貼撚夠事後飛未？ 成班新黎唔識規矩？

有冇多仔-1

多2:1

反杯只需七分鐘

哈化goal

2-1多仔 goal🤗

有無入得咁快

嗰兩個新仔自己whatsapp傾

利華入未

各位巴打

支持general mok

狠堡1:1,主場仍然未開dry

G持 莫風紀

想威想出位既 有料咪事前出囉 成班事後把撚牙

2-1 痴線

留名

g持打擊事後撚

on9德甲

首次支持莫b

Nba

好撚嬲呀

利華

平時屌到牙痛都唔入 而家20分鐘全大

白禮頓榜首啪啪啪

梅拿: 屌你串我

多蒙特半大爽收

G持

莫風記

十卜莫B

雲達1:0

一陣疤鍠有無大船上

屌,買撚錯波
啱啱去馬會畫飛，畫撚左李城同星期日41場
明明想要真馬

德假全主W

皇馬3.9

西西西白白白

有冇人玩pc fifa
Heison_722

哈化柏林根本贏梗 屌打緊

禾 好快紅

我城 啪啪啪

貢多人5識

有冇人玩角？

利狗0:1

避李城算
似又下盤

我多

2:3 哈化柏林

李城比黑貓屌打

有無人有巴皇link

買了巴

莫b同路 不怕了

派$波 雷加利斯 RB 🤓

跟

多仔廢撚到

無買系列
首爾
西流
Chow
紅鑽
越南
1860 2.5細
曼 和 /角大
成篤屎
科隆
雲達 2.5大
利華
多 1/1.5大
羅奇代爾 2.5大
巴塞

即場
李城10.5大

All in哂成個月啲飯錢落kayan場100%波 希望穩穩陣陣

想知基絲坦奴買唔買皇

想知

成堆事後飛，攪到無咩意慾想上e度

編號
8087
狀況 注項已被接納
投注類別 讓球
細節
星期六 41 巴塞隆拿(主) 對 皇家馬德里(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.92
事前！

買了鍠

Yes

Same

Block 9事後撚啦

祝贏

買左皇馬贏 有冇咩指教

李城jumped

要對決了

好撚廢

Real ma!

(Light)

針定

買左我鍠

巴塞盤

除左莫b,仲有邊個大蛇成日回
叫班事後撚檢點d la
我夠贏啦，係咪唔比人知會死呀

講得好

西布朗1:0

保護波po 人人有責

買咗鍠受讓半一

大蛇

莫風紀😍

BBC MSN 瘋狂入波吧

荀！

禾夫斯堡4.5大@2.33

皇馬咁都冇12m

西布朗頂實，白禮入波未

李城冇眼睇 過到半場當贏

一下剷2件

1:0

輸半當贏

盧卡斯明顯被佢踢跌

巴塞

史篤城

我買左.... 但應該輸半都冇可能

美斯梗係有種聖誕老人feel

做乜會slip lol

好撚似癮君子

皇暫時似樣過巴

入未啊

巴，入唔入2.5大好？

禾夫斯堡4.5大@2.33
皇馬9.5角細@2.04

我覺得2.5開硬

皇狗矛到

白禮頓入未？有同路？

做低美斯嗰下真係

皇馬求和feel

買左主... 覺得白禮讓太小 但過關串左李城 所以已輸

和到呢場 KEEP住差6分 皇今季就穩了

西布朗2:0

白禮生性

柏林和是夢？

等緊高水買黑貓ng

水晶宮2:0

d主場惡過狗

又然

紐記又輸

上場屌鳩佢老母

美斯勁到

拉b

On99水晶官，比佢害過幾次

拉膠咁都冇事

個場永遠記得

拉膠咁扯住so9都冇事

英超全半主

德甲齊心角細

幾時入角細好 德甲果兩場

巴塞求你出力

個波送唔到入去 有出力

英超又想玩全主

皇馬唔入比人入

李城會然

熱刺goal

半主多撚到

尼馬食完牌 到雷豬你食啦

好啦

半大多撚到

李城俾人屌打？輸硬？

踢成咁好難撐

皇巴場波好撚暴力

想買皇馬角大

互撞

好多2:0

新特蘭可否半0全3

巴塞可以試下入波

多仔goal

3:1 多仔唔屌唔得

平安鐘

禾堡

求老慕反3:4

12點 2場角大如何？

多仔 8c

想問多蒙特果場而家幾多分鐘

66

朗哥快D入波

哈化快追和

多仔4:1

2:2
再上

屌爆佢

屌你咩加柏

狼堡食屎

多仔10c

既然佢想輸落去 抵我輸

有 不過係哈化入

禾夫斯堡請你立刻入波

多仔上盤gel 左
reus 復出勁撚到

利華癈撚到

多仔屌你老母 連你老母c咩

狼堡求你

頭兩場收左錢先

白禮頓入一球ok?

有前冇後最佳示範

但德甲咁暴力佢遲又rip

師兄又輸

買多仔就唔入
一唔買就入咁多

唔好咁講 頭先大船車仔都贏既 但贏埋都唔夠輸既多咁解

嘻又贏

正氣rb翻身好機會

輸撚晒 恩公 禾夫 多仔 屎城2.5細 李城2.5大

熱7.5s
李城6.5s

新特蘭求下你入三球

leicester city goal ok?

諗緊俄超李城定rb好

利哥快手3:1

水晶多一粒得唔得？

白禮求求你，你贏波上榜首，我又贏錢，何樂而不為

有沒工番

俄超1c
法甲0c

求你

白禮: 不了 君子之爭

莫B

金菇牛丸死撚左去邊呀
幫手燈下啦

狼堡 爛泥扶唔上柄

快啲入啦

紅撚埋

正氣熱刺

派？？

收息

事後把撚咩

哈化

有預感西布又會比人追和，

又條睇傻閪打飛機了

今晚等你買我對家呀

12m

應該夠睇醫生

屌，一上黎又見事後

叫糊叫糊

貼飛唔跟對家正傻鳩

以後買乜輸乜 ok?

禾堡呢個盤以後都唔撚買

贏一場就打哂飛機 又咬人了

皇馬fg重心 重注

恭喜
利申：無跟

狼堡今季真係差到

我兩百蚊撚狗 隻狗咁開心

過左十二點 你咪傻鳩囉 繼續咬骨頭啦 傻閪

狼堡你含撚啦

李城

狼堡同李城鬥頹

其實而家果班事後同埋嘈架既乜水黎，舊高登時叫咩名

哈化 成功

有PLUS ID 就申請得LIHKG AC啦
都唔知連尼住做乜搞呢樣野
搞到低質曬

波po貼事後唔係一向比人屌架咩

一向

無左盧風紀，波post風氣差左好多

。。。

疤1-0

貼事飛都唔係而家先有

水晶入多粒得唔得

巴goal！

耶子

哎喲 輸哂零用錢無錢買喇?
柒撚到我頭都暈埋
買啦 西咸高水架

巴打

邊個事後屌邊個

仆街主隊

再出ok?

C7

我廢撚事再撚 比人屌 我封撚左你隻狗先 88

........

leicester goal ok?

根本有好多死mk跟風學人開ac 有好多根本冇上過高登

都無人識你 算把啦

肥鳩

個牛丸收皮啦你好撚柒煩

格拉斯哥流浪可以試下

再黎

新特蘭

鍠反cup到派100比一個

我

都係叫呢個 唔知幫唔幫到你

潛水算，上黎睇人小學雞鬧架，痴撚線

追和就夠

李城追和俾我過關得唔得

白禮入未

開個-1比我

真馬追和是夢嗎？

不是

熱刺第5球

夠膽未派我囉

李城廢撚到

新特蘭ng 成功

注項紀錄
時間:04-12-2016 00:36
總額:$160.00
注項已被接納: 1
注項1
編號
0120
狀況 注項已被接納
投注類別 角球大細
細節
星期六 41 巴塞隆拿(主) 對 皇家馬德里(客)
大 [11.5 個] @ 1.98 $160
金額 $160.00

椰子2-0

李城第3粒

阿特蘭大

白禮入波抽一個派$200

盤？

史城求你入多粒

李城goalllll

尼馬你死左去啦

Ok

買唔切李城ng

你中咁多 派我

巴黎

下話

西布朗呢隊波真係狗黎

水晶goalll

水晶3:0

水晶宮好波

Why？踢法粗野？

搞掂3:0

6154 03-12-2016
22:59 讓球 星期六 38 格拉斯哥流浪 (主) 對 鴨巴甸 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.99 $2860

$2,860.00
起機起機

史篤城入未

茅撚到 腳腳想收人皮咁 熱狗都係輸波打人 佢贏波都打人

係時候失波喇卡迪夫城

紫貝又事後起機🤔

岩岩好 開到大 水晶宮 正

好的

白禮入波呀

俄超5c
法甲3c

下半場2場刷夠9c

真馬入未啊

西布3:0

西布朗3:1

C朗你唔入都刷角啦屌你

爭史篤城未開到大ja

唔貪加我，真馬入一球夠啦

皇馬追到和 我切柒

白禮真君子

無波入lu

11。5 c

追ng 不如追疤

屌 夜晚波真係難玩到

真馬入未

紫貝今日有冇買樓料

熱5:0

搬泥佬

華雷根半主 -1 重注

紫蛇成日靜靜雞起機
今日比澳假搞到絕望

李城第3粒
熱刺第5粒

仲有無

點睇RB

馬體大點睇

皇快追一球

好勁

試下料
卡迪夫城[0/+0.5]
赫斯 客勝
雷加利斯[0/+0.5]

皇馬落底刷多個角

唔好停角

屌那星 李城3.5s禁爆平安鐘

雷加利斯上場連華西都輸
我就唔敢買佢啦

...

今日大波心水睇下中幾多
西維
紐倫
賀芬
雲達
布力
布里
錫周
登地
黑絲
科布
梅斯
聖圖
祖雲
提格

屌那星咁多兩球

可以留返條柒

巴12.5角大

皇馬班廢柴

巴打們
里爾[0/+0.5]點睇

你老尾8串9斷李城同韋根

屌你老母刷多角

鍠 -1角

搞掂

Goallllllll

Goalllll

Goalll

GOALLLLLLLLLLLL BAR1:1RM

仆街啦 要切 潛陣水走數先

鳩買左10蚊真馬第二球，咁都中

祖記睇埋尾先 梅斯好似最穩

比多1C

疤又比人絕殺

好波

法甲刷角未？

2:0PSG

同路

psg

1:1!

原來下一隊入球咁好玩，以後集中玩呢範先

吃屎

豬了 屌你老母疤狗

咁都唔撚俾多c黎

巴黎咁撚廢

cfoo

輸撚死

莫b 無補和

尼馬世界級miss

巴黎果場俾多粒，半場買左2.5大

真係好廢

太易賭了🤗

蒙彼利埃上場應該開左大，點知攻極都攻唔撚入圖盧茲，重注左

屌呀巴黎😡 呢場先放水

放還放 角呀

不是夢

[quote]今日大波心水睇下中幾多
西維
紐倫
賀芬
雲達
布力
布里
錫周
登地
黑絲
紅牛
科布
梅斯
聖圖
祖雲
提格

屌那星咁多兩球

巴菜我屌你老母

車贏返黎
係巴到輸返

呀妓ok?

韋斯咸

我皇

12點2場 8.5都角大唔到

冇補和係我唔岩 對唔住大佬
咁都要輸
尼馬美斯一人一球 屌

美斯都算

屁馬...

有即場嘅都暫時買唔到？
有冇人都一樣？

屌你李城入多粒都唔得
好彩皇馬叻仔庶

仲諗住贏硬 我真係好燈

04 av

rb 同路

俄超高士路？

RB角大有冇人同路

阿妓10.5b
黃潛9.5s
Rb04半大

巴黎門終於追番粒

rb 大波個尾盤又幾靚

巴黎門差D追番粒

屌你報假

本身都睇好av
但個盤好撚似琴晚fc燕豪芬

Fake rc

聽住mytvsuper 個講波佬9叫以為入咗，我都比佢fake咗

1' 韋斯咸 (進球) 1 - 0 阿仙奴

驚輸到開個1.69出黎

俄超6c
法甲3c

未開波呀CHING

Poli?

( Show Blocked User - k.benzema )
波台 100-0 你老母

注項紀錄
時間:04-12-2016 01:23
總額:$210.00
注項已被接納: 1
注項1
編號
0123
狀況 注項已被接納
投注類別 讓球過關 3x7
細節
星期六 46 韋斯咸(主) 對 阿仙奴(客)
客 [-0.5/-1] @ 1.72
星期六 47 雷加利斯(主) 對 維拉利爾(客)
主 [0/+0.5] @ 1.75
星期六 48 RB萊比錫(主) 對 史浩克04(客)
主 [0/-0.5] @ 1.69 $30
金額 $210.00

有冇同路？

啊仙奴（-0.5/-1） 信心注

同哂路

1.7都3x7...

2606 03-12-2016
22:21 讓球 星期六 41 巴塞隆拿 (主) 對 皇家馬德里 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.92 $5000

$5,000.00 $9,600.00
2609 03-12-2016
22:35 讓球 星期六 41 巴塞隆拿 (主) 對 皇家馬德里 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.92 $4300

$4,300.00 $8,256.00

咩玩法🙀

照道理..應該係買
維拉利爾
好似幾好

阿仙奴

紫貝推介？

下場買咩

新手 勿屌

RB all in

rb 大波好靚

屌你啫啫

咁撚低水仲買3x7

真馬嚇到我換左幾條尿片

唔過3倍都唔好3x7啦 我覺得

如果低水買3串幾多會抵少少？

下次3串1算

有無即角大蛇料？

法5.5b 但太低水

直接200蚊3x1

阿仙奴客勝
/
-0.5/-1

冇信心到要3x7 不如睇準先再買

12m rb

Rb 1-0

阿仙奴Go

rb 1-0

rb

Rb

rb 半場開全大好冇

🤗太易賭了

Agger

快到

跟左rb全大同阿仙奴讓-0.5/-1

快撚到

又黑哨

有冇人有跟公家欣重心

食撚屎啦

psg 半場2.5大cashed

唔係黑哨撚贏到咩

想g

出左咩？

休息一下
明天再戰吧

23:59 80 蒙彼利埃 3-0 巴黎聖日門

psg辣殺

All in左

阿仙奴個場可以做善事了

開左波喇 即場冇得買果項

咪講左rb lo😂

妓廢到

記得客好似早排有場半7全9 都係出9.5s

Rb半大

咩黎姐？

尋日度好d波全部輸哂on9

文科仔入左U 冇計過數，計撚到隻狗咁先計到公家欣場重心，希望中

咩黎

psg得啖笑

介紹個網比你 wolfram alpha

唔撚係掛

唔識計wo 但100%我睇得明
我想跟

有啲咁既野

阿記又冇角點賭

是日笑話 psg

妓咁樣失chance..

Yes 我都係用果個

其實可以試下計左最簡單個y出黎之後撞個xZ出黎

入波未阿狗

諗住早幾年dse 考數都有5*會輕鬆計到

點知最後寫左兩張a4紙先計到

阿仙奴場波幾好睇

rb 半大未架

又差d

狗頭賤到 柏利斯天奴開半一

買左哥斯尼首名 差d

狗會俄超nba 果場唔開
0:0 果場開埋即場

巴黎5.5細有運

Kayan嗰場0角

Arsenal 廢撚到:

好掛住佢啲3x1 飛，命中高到

阿仙奴1：0

0:1妓

即入

大眼

Ozil

kaka

阿仙奴好波

jo duk ho

入多球先叫勁

rb 半大未

講多幾句

Ng plz

Kayan場1c

RB 半大

rb大波快啲屌啦 以為一開波就入就大硬咩

屌你史浩克咁都唔入

諗諗下買rb仲好

當我無講過

嘩 巴打

今晚咁靜

屌波係有用的

1:1 RB04

都幾靜真係

半大左

阿狗刷角未呀

On9 我反手屌波比人屌
其他人反手就要叫多幾句

其實手臂條黑帶點解？

唔好鬆懈 rb 全大快上

04 goallllll